銅像

將來如果有朝一日香港有真正民主，一定要為呢位巴打建一個銅像

true.

雖然唔知咩野樣, 但黃雨褸為記
烈士

一定要蓋上香港旗
立石碑